#口罩法西斯 唔戴口罩有多大程度應被網上公審？(10分)

是咁的 瘟疫暴症自實行一天
fb上已有極大量網民自發拍攝市民沒戴上口罩之照片
甚至有人批評 食飯都不應除下口罩
究竟網上公審起到何等作用

無聊 拉

全部都要拉？

政府都唔洗起好啲智慧燈柱
就內鬥po上fb鞭屍批鬥公審
仲教人報狗票控
共慘黨真係多謝你哋